【要人】重新動員，集會全面室內化。

點解依排少左人?

1. 反對通知書
2. 黑幫
3. 支共支持，政府不讓步
4. 熱?

政府最驚係商家，最想渲染我地暴力。
如果將大部分「集會」(行街唔買野)移師商場，自行提供物資，配合罷買同減少消費活動，好多人都可以舒服地參與，亦無位被人話暴力。如果有人喊左句「光復香港」，隔離有位政見相近既街坊回一句「時代革命」
亦無可厚非。

當然我愛勇武巴絲，要錫晒你地春袋。但係軍政府鐵腕治港毫不讓步同埋重防，令目標不能達到，即是演變成無目的既衝突。政府喉舌以「止暴制亂」既主調每日渲染，我地難有對等回應。

勇者，無懼也; 武者，行無懼，不需拘泥血肉相搏既壯烈。

無裝係商場行，得閒了解下藍絲商舖員工心得，去考測下店舖環境衛生。咁多人對商場營運一定有影響，警方清場仲大影響。加上商場普遍附近交通方便，街坊要散水唔難。最好大家去就近既「良心」商場行下。

當然，光復啊、百萬大遊行搞嚟無妨。但係對家而家變左陣，我地都要摸索新既模式。

1/10

2/10

太密

銀髮同親子遊行都少左

加上有福獨分子搞白色恐佈

太密又冇焦點
不過行埋今日兩個先大檢討啦

人都開始累，而且日程需要調整下
一星期出曬禮拜六日，仲要每日都兩三個地點
尋日大埔+機場+銀髮+親子+耶教和理非都拆開左做幾截，點會夠人
間唔中遍地開花唔緊要，但而家係接連幾星期都咁樣

psuh

4/10

5/10 如果港共敢放黑幫入商場

6/10

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

7/10

等美國復會

仲可以做d咩？罷買？

塞爆新城市依d良心商場

或者d XX國貨

推

8/10

推推推